運動瓦解，只有一個原因

任何的血腥鎮壓都不能瓦解，只會激起更多義憤

只有

割𥱊

分化

先可以令到人民不再行動

嚟緊班鬼會做出過火事件，引發大眾反感

以上就係嚟緊運動的難處，需要各位的智慧

諗下2014年，正正係衰分化，不潰自散

首先係不割𥱊

次之改善

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

全部港人不割𥱊，運動不會完

次之要公關

形象唔可以太差

1. 不割𥱊
2. 要改善形象

割𥱊，就真係玩完

由你決定割𥱊之時，就係運動完結之日

1. 不割𥱊
2. 要改善形象

由你決定割𥱊之時，就係運動完結之日

勿重覆雨傘，不割𥱊不結束

1. 不割𥱊
2. 要改善形象
3. Be humble